929有冇巴絲都係一個人？

我係絲打，身邊搵唔到肯一齊出嚟行嘅人，有冇人一齊？

唔好喺度搵 如必要都搵同性/多於一個人 小心狗

Same +1